未夠鐘狗就亂拉人 勇武塔防守出口咋

唔割

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民